笑撚左，月供股票成為大贏家

d 人辛辛苦苦去睇新聞
裝埋個 apps
以最快速度接收環球股市既重要數據發佈
成個經濟學家，上晒身咁款
反而搞到自己對股市憂慮十足，心諗：

「可能再次發生1929年大蕭條 ..... 」
「失業率人數 20% ... 好嚴重呀 ... 」
「美國暴動、中美貿易關係緊張、香港國安法 ... 好多壞清息呀 ... 」

呢班人
經濟學家上身，口講一大堆基本面因素
亦經常性炒上炒落，成日講咩假突破，穿前頂要追、BOLL、PP R3 、黃昏之星形態 .... etc
妄想自己可以基本面 + 技術分析混埋一體，達至最高境界
以為自己係股壇既新星，未來巴菲特
呢班人，反而最容易輸錢

屌你老尾啦
望下自己遺忘了既MPF 戶口
乜Q 都冇理，佛系性月供策略
真係笑到最後

B哥好嘢

B哥

仲有班人
真金白銀俾錢d 財演報 course 上堂
呢d 仲好笑

真係呢期都賺夠了
想俾其他人賺下 ？

我彪

照你咁講
月供都係執左兩個月平貨姐

彪哥又贏

跟連登仔玩股票死無全尸

世事都比你看透了

跟彪哥，冇窮人

有幾平
上個月跌1300點前月供早已買貨
今個月又要接貴貨

你無咁傻仔低位斬倉而家咪賺

睇ching咁講，識睇高低位wo
ching應該賺唔少
想問下美股個高位係邊，想放貨

Stonks only go up

Strong hold